PRODUCE X 101 之 IZONE大型出水現場

睇到有少少想咸..

屌你老母
以後反IZONE
覺得被背叛了

牙降

牙純心諗 幾時收工

一睇就知牙降水性陽花

牙純對男人無咩興趣

唔睇都知牙降淫賤不能移

我諗我係佢一生中唯一有興趣既男人

躝啦 屌你老味

痴線?

你個名得牙純同周周都叫保得住個貞操..

節目效果姐，牙純係最真